14億人 能不鬥嗎？ 中國萬人IFC愛國運動 被揭即場派發100蚊現金 唱歌都要文革鬥爭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

非法勞工

So cheap

支爆仲要收維穩費 仲敢講愛國？

支那人真係支那人

下次見 大叫我派五佰喎 等睇真暴動

真係有萬人？

唔怪得知唱一陣就走左
100蚊

100扣埋車馬費賺得少少

仲想點
開下口就100喔
d維穩費 fat fat

中共控制了所有的土地、銀行、企業、軍隊、警察、外交、教育、科技，對於正常的國家，國家財富，本來應該取之於民，用之於民，而中共的邏輯從來都是反過來的，用人民創造的財富奴役人民。

最近，一則消息表明，中共對民眾的監控不斷升級。繼人臉辨識系統後，中共當局二零一九年七月發佈號稱全球首個「步態識別」監控系統。目標人物即使將臉遮住，系統也可以通過走路姿態辨認出來。

而在二零一八年十一月二十日，美國國家標準與技術研究院（NIST）公佈了有工業界黃金標準之稱的全球人臉識別算法測試（FRVT）結果，排名前五的算法被中國公司全部包攬。而中國獲獎公司，均獲得了中共官方包括公安部等機構的全方位支持。這讓中共的監控「截訪」技術處於世界絕對領先位置。

目前人臉識別技術應用的是深度學習（deep learning）領域的卷積神經網絡（convolutional neural networks），這種模型以及訓練這種模型的逆向傳遞（back-propagation）算法早在八十年代就已存在，最近這類模型的捲土重來得益於圖形處理器（graphic processing units, GPUs）的並行計算能力和海量的標註訓練數據。上述中國公司的人臉識別算法並沒有真正的創新，而是使用了數十億的人臉圖像進行訓練，獲得這類數據應該由公安系統提供，這些公司的營收也多來自於公安部門。

據《21世紀經濟報導》引述官方發行的「圖解『國家帳本』」的數據，公共安全支出佔今年235,244億元的全國一般公共預算支出的5.9%，即1.39萬億元，比公佈的軍費開支還多。所謂的「公共安全支出」就是「維穩費」，攔截訪民、監控社會。

奧威爾小說《1984》的監獄國度，就在眼前，大陸已經是一座大監獄，除了處處都是監控攝像頭，微信內容被監視，手機隨時被監聽，哪怕處於關機狀態，警察可以在大街上隨機攔下一個人來檢查他的手機。

維穩費來由

維穩費是怎麼來的呢？在一九九九年之前，安保、軍費均為正常開支，恰恰是從江澤民迫害法輪功開始，才有了「維穩辦」（即610，專門迫害法輪功的機構，糾集成立於一九九九年六月十日，類似納粹蓋世太保）。江澤民一意孤行，動用國資民財用於迫害法輪功群體。用遼寧一位官員的話說：「對付法輪功的錢已經相當於一場戰爭」。

一九九九年十月以前，歸屬司法部直轄的瀋陽馬三家教養院連年虧損，連電費都入不敷出。一九九九年迫害法輪功開始，由當地政府按每人一萬元撥款給馬三家，從一九九九年十月至二零零四年，非法關押的法輪功學員總人數已達到4000餘人，那就是4000萬元。

在江澤民眼皮底下的北京，首當其衝從公共財政中大肆抽血：根據北京一九九八年至二零零二年官方財政數據，二零零一、二零零二年北京基本建設的財政預算急劇下降，農業和教育支出也於二零零二年開始回落，而政法支出增長率的排名，卻從二零零二年的倒數第二躍升至二零零二年的第一，增長幅度（37%）大於其它所有各項投資預算。而一九九九這個分水嶺，恰恰是江氏集團大規模打壓法輪功的開始。

不為外界所知的是，江澤民集團為了迫害法輪功，全方位動用社會資源，綁架了整個體制，維穩費成為了一個隱藏在社會體系深處的「黑洞」，從各個層面消耗著人力、物力、資金等各種資源。

一九九九年開始的黑洞效應

在直接關押法輪功學員的看守所、監獄、勞教所（二零一三勞教制度解體之前）洗腦班、精神病院等暴力設施之外，對法輪功學員的迫害是從全社會各個維度的精細滲透，當站在高點，向下腑視中共及江澤民對於迫害法輪功的全景時，其規模之大、覆蓋之廣，是世人難以想像的。

黑洞一：傳媒業與全部國家宣傳機器

中國有兩千家報紙、八千家雜誌、一千五百家電台、電視台、千餘家網站，中共鎮壓法輪功以後，這些媒體鋪天蓋地的造謠抹黑法輪功。比如《人民日報》在鎮壓頭一個月中就出了347篇詆毀法輪功的文章，每天就有10多篇。

中央電視台僅二零零二年四月二十五日至二零零三年底，「焦點訪談」，「新聞節目」等欄目，就製作了332個誣陷誹謗法輪功的節目。僅「中國反××協會」就編輯了30多部詆毀法輪功的影視片，每部花費都在百萬元，全國各省市地區舉辦各種反法輪功的大型展覽，還印製散發了各種展板、書籍，光盤，小冊子，招貼品等，這些加起來又是數量驚人。

黑洞二：教育界、知識界變成了戰場

教育部長陳至立強制要求高校開發網絡封堵技術，資助各類詆毀、迫害法輪功的所謂「研究」，校園內外舉辦各類詆毀法輪功的活動等。如二零零一年二月六日一天內，全國100個大中城市的近千個社區的800萬青少年，當天共張貼誣衊法輪功的宣傳畫50多萬幅，發放相應的宣傳資料1000多萬份，舉行集會200多場，當天的材料費用150多萬。

從二零零一年起，四川省每年撥給省社科院100萬元用於詆毀法輪功的所謂研究。江還命令各地糾集「反××協會」，「中國反××協會」搞了展覽活動近千場次，報告會、座談會千餘場，編輯影視作品30餘部。二零零四年後，還通過中國駐外使館在海內外大搞誹謗法輪功的圖片展，花費巨大。

黑洞三：天空與陸地的全方位監視系統

中共耗資60億搞了全方位的監視系統「金盾工程」，幾十萬網絡監控人員的工資、開發攔截信息軟件，重金購買西方國家網上封堵技術與設備等，都是龐大的開支。

一位知情人士稱：「每一個安防監控項目，被各路蛀蟲吞噬的資金遠高於50%！你或許想像不到，價值千元的攝像頭被賣到10萬元！」

黑洞四：海外的巨資投入

以投資控股、大陸商業利益、購買媒體廣告、提供免費節目等為誘餌，對中文和西文媒體加以控制和滲透。二零零一年據美國詹姆斯通基金會調查，「美國主要四種中文報紙：《世界日報》、《星島日報》、《明報》和《僑報》，都受著中國大陸直接或間接的控制。」要買通這些媒體，中共花費了天文數字。從二零零零年到二零零四年，轉播中央電視台CCTV-4和CCTV－9的衛星，從8顆急增到37顆，連中共內部官員對此也有大量爭議。

為了阻止國際社會對中共人權的譴責和制裁，一九九九年以來，中共每年派出龐大的代表團參加日內瓦聯合國人權會議，以二零零一年為例，500多人的代表團，每人按1500美金（機票加食宿），僅此一項五年開支至少3000萬人民幣。更重要的是，為了讓各國保持沉默，每次給亞非拉各國官員的行賄黑金都是天文數字。

為了威脅海外的法輪功學員，大批國安、公安特務還被派往海外，收集法輪功學員的個人信息，僅美國南央坊南加州特務人員就達上千名。美國法輪功發言人蓋爾-羅奇琳（Gail Rachlin）女士的公寓被中共特工至少入侵過五次，很多海外法輪功學員收到國安的騷擾，二零零二年六月來自十幾個國家和地區的一百餘名學員前往冰島抗議來訪的江澤民，被拒入境，據冰島媒體披露，根據就是中國方面提供的黑名單。這個黑名單的得來也反映了中共間諜高昂的海外公務費。

為換取各國對迫害法輪功的沉默，江氏集團不惜出賣國家利益，以簽訂各種協議，大肆從事銀彈外交。

黑洞五：迫害政策嚴重加深了貪腐

自從江氏集團迫害法輪功以後，借用類似「中央文革小組」特別權力機構的政法委、610，大肆違背法律，開始他們只是執行命令鎮壓法輪功，但當這些公檢法司裡面的人因出賣良知而得到好處後，他們貪婪的心會膨脹放大，並擴散到其它行業和其他群體。比如很多警察把對付法輪功的酷刑手段用在訪民和異議人士身上，連活人器官都敢摘下來賣錢的人，什麼貪腐還做不出來呢？中共維穩經費逐年上升，其中不少流進政法委的貪官腰包。

江澤民開啟的官員全面貪腐時代，直接導致了社會犯罪率攀升，體制內官員違法犯罪，公檢法人員執法犯法。據中國法學教授陳忠林研究結果得知，從一九九九至二零零三年最高檢察院與最高法院報告等相關數據計算，中國普通民眾犯罪率為1/400；國家機關人員犯罪率為1/200；司法機關人員犯罪率為1.5/100。

在對真、善、忍普世價值的殘酷迫害中，使公檢法及相關權力機構，徹底喪失了道德底線，「公安」成了「公害」，「國保」成了「國禍」。

「維穩費」與社保、養老金的碰撞

一邊是用於迫害人民的「維穩費」越來越高昂，另一方面，卻是不顧老百姓的活命錢日益虧空。全社會、全方位系統性的迫害法輪功，致使公檢法及相關各方面的資金支出，只上不下，越來越龐大，必然擠壓民生民用。

從二零一六年開始，社會科學院、公眾媒體逐漸發現，社保、養老金出現開始虧空。然而，禍根是從江澤民從二零零零年開始就埋下了，作為「一把手」工程，調動行政、公檢法、財政、教育、外交等全社會資源迫害法輪功，冠冕堂皇地稱之為「維穩」，正是這個「維穩」，讓老百姓賴以養老、生存的資金變得「不穩」。

中國社科院世界社保研究中心今年四月發佈《中國養老金精算報告二零一九～二零五零》，其測算結果顯示，未來三十年間全國城鎮企業職工基本養老保險基金當期結餘在勉強維持幾年的正數後便開始加速跳水，赤字規模越來越大，到二零三五年將耗盡累計結餘。

對於此消息，中共予以否認，從網絡刪除。然而，在其官方數據早已說明一切：二零一七年十二月人社部發佈的數據顯示，全國有十三個地區養老保險基金累計結餘的可支付月數已不足一年，而黑龍江省的累計結餘已為負數，赤字232億元。

對於法輪功迫害，一天不結束，一天就需要巨大的資金來維持，維穩費與養老金已經開始對撞，也就是說，中共及江澤民對於信仰的迫害，已經實實在在與每一個人相關。然而，仍然有相當多的民眾對法輪功漠不關心，甚至在中共的謊言欺騙中充滿仇視，與中共吞噬民資相比，讓社會良知淡漠，才是中共最為邪惡之處。

成班非法集結又唔拉？

當年放工去左

下面黑色衫似係接受緊訪問，有冇人知係咩媒體？

都唔好睇少藍絲依家既號召力

老實講 呢張相唔代表d咩
人地可以還錢比朋友

愛國是一門生意

但係你諗吓 對家圖都無張都屈鳩示威者收錢

唱歌都100

派得一舊?
自己袋左四舊呀!

真係收錢架

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

一舊水人仔ja
點印都得

美金就唔同講法

其實班人收人仔都幾傻仔

屌 早啲講呀嘛 過去拎下錢幫補下買gear都好呀

肉鳩酸大劣人

張圖好似見到有cam man超近影喎 有冇得搵返？
但班大媽又會咁近影都照派咁猖狂嘅

堅定流 驚開心錯左

早講我call馬去收錢
再捐咗佢

不要輕敵呀，得相其實證唔到咩，話唔定捐款或夾錢買旗。

100

最尾又炒車輸嘅係自己，就算冇炒對件事冇幫助。

時薪嚟講算高

唔好浪費時間/連登置頂去推呢啲post

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

餓住個肚無氣唱架!

有錢咪派十四億人落黎

又14億？

咁愛國一百萬去到天安門唱不如

Push

咪輕敵

萬人？

一來一回都隨時2粒鐘
d大陸人真係賤過狗

睇片全撚部都係大陸新移民咁款， 癈老大媽

全香港一早都知佢哋嘅醜惡

RT

淨係得把口話愛國

而家要比錢先肯出嚟

100$ 就出賣自己良心 真係CHEAP

要係佢地隔離講：原來佢地得100蚊，好彩我跟阿明哥，有500蚊，唔使俾人食咗400蚊（最好用普通話講）
之後等佢地互屌

使唔使搵返佢哋話我哋收錢嘅圖畀你睇

愛國當然要收錢, 那有免費愛國架, 如果唔係仲賤過做雞唔收錢!

大佬
佢哋好貴㗎
一陣間佢哋唱多一陣，要加碼咁點算呀

哎
愛國原來是這樣
最主要都係愛佢老毛

（同大陸野真係唔好係香港賣，d 名真係衰到⋯⋯⋯安幕希，你老母閪⋯⋯重要係大陸奶，三聚氰胺)

唔該你地唔好再輕敵 一陣輸咗都唔知咩事

得100，唔怪得係快閃

有冇申請work visa 呀

我是護旗手
💵💵💵

法輪功究竟得罪左肛摘文乜事先要用傾國之力去打壓

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

咁你收咁中共幾錢？

推行動post啦大家

咁愛國點解唔用支付寶岀糧

[文宣］需要831長輩圖！

又係搵錢機會

用錢買的愛國

得一百唔怪得知快閃

關於831，我地可以查d咩。

為100蚊出賣人格

下次搵人滲入去，收錢就大叫我收500
做乜你地得100
之後睇佢地打交

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

垃圾

慢人

fb 有人貼呢張圖
有隻癌屍反駁"有冇人會當街當巷咁做啊?"

跟住有個回覆話, "好出奇? 蝗蟲當街當巷屙屎都得啦"

笑到我GAPGAP聲

諗番起執国旗定執錢條片

[提議] IFC光復行動好波！如果有埋呢三樣野就完美啦

呢d時候搞分化最好

無錢撚有人去唱你地既國歌咩

維穩費由一千變一百？支那就爆啦

原來唱國歌有錢收嘅晒撚氣

收錢都算
得100，搵鬼做
又比人啲蛇頭拎哂

好計喔
哈哈
睇班藍絲弱智狗咬狗

比中間人食夾棍

100蚊唱首歌都幾抵
錢真易賺

咁都得？

搶豬肉燒雞都暴動啦
何況一百蚊

文宣

順便走私買奶粉唔使驚

人地過關落黎，唔洗交通費咩

打發乞衣咩 一百

100蚊咁少
正正經經搵份工啦

預計到下次藍絲話咁多人出黎唱歌
肯定收左錢

搞手一定報大條數，袋唔少fatfat

好撚有錢

我照收唔做

嗱 老老實實 知道佢係收錢出嚟唱歌我個心都定啲
仲有個派錢後生女咩人黎 有冇巴打絲打起下底？
分分鐘係 中共文宣組隊員 蓮花呃老母圖始祖

愛國就是生意
美國就是生活

收錢反而唔驚
但見到有D係真心出黎，人數仲要唔少 ，個心都寒一寒

屌，下次我都去先

呢班就真係冇得救 後生嗰陣分分鐘係紅衛兵
而家會拎住刀週街斬人嗰種

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？